劉馬車宣佈隱退

自己團火比共產黨打散曬，唔可以再周街罵人，仲話自己要做個正能量人士

不過都係聽住先啦！

做咩一直推個傻仔

睇死一個禮拜後已經打回原形

同埋你係咪撐港獨先

又捉翻去再勞改幾年

屌你老母開夠垃圾po未，係咁推個白痴

00後唔識劉馬車

如果馬車真係變都幾勵志

佢個停係網典太花啦

白痴仔專睇白痴野

竟敢話黑暗魔王痴線

睇龍心都唔睇呢條傻鳩

不如講多啲大陸監獄既野好過啦

龍心都忍唔住復出，馬車更加無可能

馬車高質過你啦死傻鳩

垃撚圾馬車

唔會再覆，免得推po

悔過了

推

同挫敗狗一樣 唔應你→佢贏

係咪得我覺得中學雞先會care乜野劉馬車 龍心?

波台瘋狗出沒
係個post敗走之後又去新post搵我
受寵若驚

你啲幻想都幾勁 俾人圍剿都可以講到我敗走

俾狗圍咬係事實
啲狗敗走都係事實
唉唷，搵返個post睇下先

唉唷
幾歲呀習deedee

屌 應該捉撚哂班藍屍左膠入去大陸坐下監體驗下就岩

唉唷唷
有狗又唔知點駁了
幾歲呀瘋狗？

可以講啲咩 搞咗咁耐都唔知自己俾人撚緊 淨係識話人癲狗 瘋狗

啲狗柒到咁，又駁唔到人
我都唔知講乜好

點解你講啲嘢可以低質到咁

？？？？？？？？？？？？？？？

講事實又話低質
惡

一日就差唔多

搵龍心
散佈正能量比佢

又被圍咬了
維護波台尊嚴

法國條友已經痴痴哋線

叫得依啲反中名係咁嘅質素

之前奶共
入去比共產黨調校完即刻收皮

改名做劉車馬繼續搞事

佢同龍心呢啲精英如果引退，香港真係玩撚完

呢頭係大陸意圖強姦完D細路女 果頭話大陸差佬冇良心
之前奶完大陸 依家反共

開個POST就話係馬車推推

開個POST話高鐵漏水係咪又叫推高鐵

龍心個陣都話隱退嫁，聽住先

其實馬車口才真係好撚掂

個feel成套霎時感動咁撚樣

其實佢出番黎上高登 會唔會驚訝點解少左咁多人

講經
幾好聽啊

天水圍墮天地獄獸

好想聽佢講點樣俾人折磨

睇下龍心前個月同今個月 有咩分別

出左馬車復出賠率未

佢話人最基本要有良知， 人性 佢強姦

出返黎無耐
已連環出左幾段片
等睇復出片

過幾日又咪

大家好 我係劉馬車 今日 我要屌柒xxxx

講咩撚呀 咩佢個停呀

和果佢混入三和做大神再日日上youtube report，肯定佢實紅同賺到傻。但有無命出番嚟又另一回事

肯定過幾日又出返黎

其實佢講野帶文有路 癲唔哂

馬車好似未知西九龍有公安派出所
一過界連你老豆都保你唔住

只係睇過監獄校園

唔退忍點做

爆入面d野出黎肯定唔夠彊

一晚就俾人捉番入去啦 而家唔洗洗頭添 高鐵直送

龍心咪一撚樣 正常一排又癲過

赤子之心
搞細路女

佢都唔係第一次話引退

根本就無限loop，佢特色黎
1.發癲->2.越發越癲->3.出事->4.終於得到教訓，學到人生道理之類->5.過一排再癲過(打回原形，返返去1.)

但係以前都係最多比啲爛仔打一身
今次玩到坐監

真心擔心佢下次賠上性命
以後無得再笑

即係話捉晒班連登仔上去勞改
番出嚟個個都會愛國

上次又係一出返黎作歌

條撚樣都唔係第一次坐監啦

坐完即刻成熟左

其實之前都係香港坐過監，一次入更新中心一次入沙咀
今次已經係佢第三次坐監

好期待下次出事會係咩

佢次次坐完監出黎都會成熟一陣

原來先22歲

一個痴線佬都容不下，又唔見你地咁落力屌柒支共

佢講得啱，香港嘅女人淨係拎嚟屌

佢一定無去叫雞所以走去非禮三個內地小蘿莉

成日叫

搞蘿莉唔搞老雞，老雞嬲嬲豬了

香港人鐘意睇人仆街呀嘛

反共喎

非禮強姦， 點知自己做晒

留意到依家都戴果隻錶

真係要隱退就唔會專登拍YOUTUBE啦

係lo
佢以前撐共嘛
唔係咩叫思想改造

共產黨都幾失敗，一個撐共嘅人接受完思想教育後變到極端反共

完全接受唔到佢咁樣講嘢
證明佢真係有病
快啲捉佢番大陸再坐過啦

送曬D廢老一車車高鐵去內地接受完思想教育，港毒有希望啦